［工程撚］中文seem fintech邊個好啲？

Seem揀 finical engineering
同直揀 fintech

邊個好啲？

Fintech會唔會俾cs屌打之後乞食
Seem會唔會穩陣啲？定係一撚樣

中大

Financial

engine可以declare fintech做major 兩科分開收生

今年新開 cu fintech
Seem就要讀左bd engine先

financial engineering 都唔撚關engine 事

我知

樓主系咪今年考dse
cu cs>>>>>>>>>>seem
如果想讀financial engineering
就入qfin/RMS 再補番CS方面知識
何苦入fintech呢d新科 都唔知將來出路會點
申利 入左fintech早知入hku engine

Fintech 幾分入？

Fin tech收asso仔嘅
小心中伏

系你老母呀

第一年咋喎

best 5 32

想做fintech讀CS啦

第一年就有asso仔入咗啦

on9 fintech

第一年就收asso，係真唔係

之前有個asso offer post 入面個list已經見到5個以上

Ust rmbi

唔關engine事係好事
唔好講到工程好馨香咁啦 係香港只係狗

人地夠分入ust rmbi就唔洗讀中大工程啦

Fk u

Cu mae